[默哀] 陪左我幾年既 MacBook Pro 終於壞左啦 :'-(

部電腦陪左我三年半，我未入大學已經用緊佢，一路陪住我打 Personal Statement，入左大學我地一齊趕 deadline，一齊溫通頂書，佢最近仲教左我點寫 CV，陪住我一齊拎左幾份 intern offer，佢陪我既時間仲多過我女朋友

早幾日我唔小心跌左佢落地下，之後個 moon 就唔著了，拎左去 Apple Store 搵 Genius 搞，點知佢話個 moon + logicboard 裂左，做手街要 $7000

我就 ......

買左部新機了

Read

無人性 咁快換

笑左

黑黑地先型棍，真男人！

要考試溫書呀

乜讀工程唔識整電腦嘅咩

港大+東大+北大仔要落手落腳自己整電腦？

咁同IT狗有咩分別？

計數就識

你有冇睇晒國富論？ 讀經濟

郭富城就識

記得要讀凱恩斯

上深圳華強北維修唔使$700，做咩買過部新機咁傻豬

engine yr1都睇過啦

利申UGFH1000讀過

佢想趁機買新機啫

港大唔使讀呢啲孔子柏拉圖

中大真係慘通識多到乜，major requirement又多
中大狗一隻

部新機顏色幾靚
希望捱到9月先換

moon你老味